分手係為左對方好？

其實知道自己有不足 唔想辜負對方
唔係應該更加努力對對方好
點解對方都未嫌棄你 你自己就要放棄
點解會覺得逼一個愛你既人同自己分開係對對方好？

簡單啲講 佢口講話對你好

其實佢對你已經完全冇愛

佢去努力只係浪費時間

其實係佢唔愛你

點解人可以話變就變 話唔中意就唔中意